如果肺炎係廣東省正式爆發

宜家傳緊廣洲成萬人以上中招， 等多一兩星期廣東省好大機會爆發，廣東省爆發的話，香港同澳門根本就避無可避。 初六大把藍絲探完親翻香港。去到初十香港都變疫區似啦。

一鑊GG曬

傻閪醫護仲話29號先罷工
到時肯定爆到仆街
全香港陪葬
救翻支那人
害死曬d香港人

唉

冇嫁啦，唔阻止廢老返大陸
過完年返返香港，個個家庭都中招

無 打定輸數了

罷唔罷工都唔係重點，重點係藍絲港豬回港 總有人會中招 屌！ 香港人回港點擋 仲要2星期潛伏

係 勁多廢老

推

唯有自救啦 買定糧食 係屋企減低中招機會 工同學都唔撚翻啦